[四年一度] 正字 鍾意定中意？

又來到四年一度既世界正字大賽
話說小弟剛才喺某個post睇到d嘢
有位紅字嘅絲定巴講左中意呢個詞語
然後仲信心十足咁叫人唔好中佢娘親，話中意先係正字
其他巴絲又真係無人中佢老母喎…搞到我都淆淆地

一百萬嘅問題來啦！
到底中意定鍾意先係正字呢？

利申：文盲

中二
中二病

一定係中意

引用例子--會員"炭鹼化合物"
[[ 學術台大撚把迷信嘅中醫撚

最中意話中醫有效但又拎唔出數據

Ps. 咪中我老母，呢個先係正字 ]]

睇完之前個post
我覺得呢d情況用中意應該無問題

諗清楚主語同賓語係咩

宗義

問問Ben sir啦

以爲ben sir 好有料？

應該有料過你

所以？
有料過我唔代表乜
我有料過你都唔過攞來講

好似2個都通
鍾意 - 鍾情

中意 - 意中人

想知你有咩料

我知我喺隔籬post 串親你 不過就估唔到你咁快來單單打打喎

btw 唔會攞來講 你唔識字？

有料唔怕講喎
冇人會唔抵得你有料